頭條新聞：第2集—大帥申冤

推

再推到有 100 萬 view

push

推2

推3

推4
支持港台 like share commet

Push

推5

推6

喂大家唔好推完第一集就算，要集集都推！

credit 新浪潮電影巴打

推8

留名聽日睇

笑到仆街,估唔到今集咁正

擔心字典好正
扮到曾志矮同林敏聰風格

頭條新聞既進化係冇上限

香港電台 好到不得了

頭條新聞
推

第二集 keep住高質
大家記得CLS呀

商機無限之。醫護集體大移民

笑完個心沉左一沉

睇咗！ 推！

超級好睇吖！

大家記得CLS 3步曲吖

btw 好期待下一個禮拜王喜出場

推
CLS三部曲：Comment Like Share
唔較速，唔飛，睇晒全片
睇埋廣告
得咗

神奇女俠的退休生活隻歌貼到

以前覺得頭條新聞鬧得好溫和
而家頭兩集已經覺得真係有火

好難 有一半都心足

無咗王喜嘅？

反應真係好快

Bi weekly出現